香港人咁嘅質素,唔怪得咩都反抗唔到

上至暴政下至疫症

回覆前請先起底